[正氣post]今日3月2日，有感而發

唔知大家介唔介意同我講聲生日快樂呢

呢3年都過得幾唔順利，一度因為屋企嘅狀況同工作上嘅唔順利而令自己有抑鬱嘅症狀，但一直相信22歲會係我嘅一個轉捩點，希望咁多位巴絲打可以俾啲支持我

生日快樂，加油巴打

多謝你

推

路過比個祝福你
生日快樂

生曰快樂

生日快樂呀巴打 我都係今年22歲
如果唔介意可以同喺度傾下

生日快樂啊 祝生活愉快

生日快樂

生日快樂 加油好快會順順利利㗎啦

生日快樂！

生日快樂呀巴打
唔開心就上嚟傾下計啦 連登巴絲永遠都在

多謝各位

你個名令我諗起一個朋友

多謝

巴打生日快樂 依幾個月都過得唔係幾開心，共勉之

生日快樂 一定會成功既